點睇港女除曬衫比中出都得 但被影下就大叫蝕底

生得靚預左被人望啦
有見過人望豬扒咩

A09

衰咸濕入來以為有相有片睇

留返同個官講啦

ching去邊叫雞今日

香港女姦男係拉個男

冇
學術討論

掉低一句好威威？

女人唔會強姦男既

仲以為Ching早兩日比人拉咗

小妹大把女

因為你冇中出佢

冇女人陪既星期日 係點過

Ching思覺失調

咪25
清今日有咩做

ching連女仔手都未掂過啦..

真人有女

因為你無比錢囉咁簡單

ching點睇班女咁錫身

佢肯露個閪咪比錢
睇相頭都錢
咩世界

想要錢啫

係
帶距地去下食飯
反而叫人幫距影相

連屎眼都可以比人哋屌，我就連影相都唔可以，
太唔公平啦